水貨有代理貼紙係咩玩法

係Jumbo買左粒Ryzen U
上面貼埋EZY原裝行貨貼紙
出左事之後打去EZY問 職員話查唔到個SN冇得保
係咪伏已中

無單？

有單 但係張單話出事搵代理

報海關

窮學生嘅2000蚊

係咪甩色睇錯code咋

Scan埋個QR code上網check SN
100%無睇錯

搵番JUMBO~唔駛問咁多

水當行賣 你未見過？

年少無知 下晝去問下睇下佢點講先

Jumbo自己保

自己保係貼jumbo貼紙

唔係Jumbo貼紙黎

連代理地址都冇，難以追查

💸

ＬＭ
年頭已經想砌，ＨＫＰ個頭好多人吹呢間勁平，ＧＯＯＧＬＥ黑店歷史得出係水當行賣，ＢＴＷ留著名睇回應。

btw, 你粒cpu壞乜？

底板detect唔到粒U
on board display都冇

你可能對零售電子野
耳筒界旺角某地庫某一鋪頭將行貨label 貼上水貨當行賣 唔係第一次 代理己經暗啞底包埋保養 呢啲招數玩好多年啦

咁砌機邊D 正人君子?開埋名唔該

應該問...去邊D鋪頭係比較正人君子

what the fuck?

開始有陣柒味出緊黎

樓主post條list出嚟
又多個wrong hole

試下用display 卡睇下出唔出到畫面？

On board display

柒味出來了

可能佢已經買到下一代APU Ryzen

可能連display card 都無買

做咩撚野

屌

試過GPU出都唔得 入唔到bios

post 條 list 出嚟睇下先

張gpu未插電呀

插display port?

比條list黎睇下 , 你買錯水貨放埋一二便先 ，最緊要睇下你粒u 壞定條list 錯

硬係成件事有陣柒味

我粒ryzen 1600四月係珍寶買係佢自己保

又有野笑?

報左海關先

全額退款

On board自膠
用緊1050Ti
而8pin同PCIE電源當然有插好

cpu真係好少會壞
通常都係自己柒/整彎針腳

香港獨有
水行貨

安裝過程無掂過針腳

留名睇火牛未啪掣

插彎左呢咁

有對好個角放過我啦

風扇有轉

1: 用咗display port?
2: 條線插咗落底板？

HDMI駁1050Ti

你點知底板detect唔到你粒U?

有EZ debug LED 話cpu undetected or fail

拉神冇on broad display喎老友

拆粒U出黎睇下係唔係彎咗針腳啦

Sorry之前用開Intel
不過GPU出都係唔得

會唔會插錯左粒u

用放大鏡J左啲腳5分鐘

你塊咩板黎

夠膽影埋個s/n出黎 我地幫你check

個Po已經由水行貨問題變左砌機入門

MSI B350M MORTAR

點解唔貼曬成條list

樓主有冇(打)去珍寶到問?
會唔會係珍寶撈亂左黎賣

係唔係未插哂底板D power cable

唔好咁啦

打左 佢話打電話去「代理」問下咩事

留名學嘢

打去隔離team

好好笑

留名學野

留名學野砌機

list 呀樓主list呀
最好有埋圖啦

Update返水行貨嗰度先
佢問我係咪講唔清楚個SN俾代理聽
跟住我話sure冇講錯 佢問我係咪講左第二啲code
我係咁話冇之後佢就叫我親自去金雞
希望我仲返到黎回到post

留低不自殺聲明先

rip

唔好嚇我
List:
AMD Ryzen 5 1600
MSI B350M MORTAR
KINGSTON DDR4 2133 RAM 2x8GB
MSI GTX 1050Ti
Samsung 850EVO 500GB SSD
HDD唔重要 1TB
火牛唔記得 650W
抽插細力D

樓主得唔得閒影埋個RYZEN盒望望

想睇邊部分

除左ram
屌唔落
但老母板同dis都msi...

感覺似係msi出事多

搞咁多野 如果係msi出事我會自我了斷先

窮學生

係咪又係散熱器裝得唔好/散熱膏太多，年中好多人係咁著唔倒機

電腦野全部防呆設計 唔啱位根本入唔到 樓主以為得再夾硬嚟另計

識有個msi粉 年中砌6700
屌左3日display 問候左5日老母板
最後
行左幾轉代理先搞掂

佢comment係1年命既垃圾貨,同華碩差唔多
所以我先咁講msi...anyway,睇開d,女煩一次就好,唔係真女黎

雖然螺絲係難裝 但係最後係裝得好穩陣
至於散熱膏係風扇上面嗰啲

講起msi唔著機，我以前都買過一塊唔著，又係珍寶，要去換，往後都冇買過msi板

即係中間裝得唔好既時候著過機？

msi板真係好垃圾
幾年前明明係二三線牌子

我唔想用cpu煎蛋

唔太熟硬件野 見人地都推薦珍寶 又廢事周圍格價 唔係水當行賣下嘛

有無咁on9 ge代理？

停止一單野黑品牌啦
你咁講咩牌子都有人壞野 咁你唔洗買硬件了

咁換老母算 唔想冒生命危險換u

之前明明講明自己保架

asrock 又真係未聽過有人屌
但個outlook睇落係有少少唔得

啱啱打去 佢講到明叫我上去 親自幫我跟進 紅字加重語調

你真係未見識過舊登點屌屎眼石

換啦 真金白銀有單有據

sor 以前無上高登

但係可能係壞msi老母板唔係壞cpu媽啊我好亂

問個fd借塊板試下囉 請佢食個m記

d野全部佢到買?

無錯係咪年少無知

咁帶底板同cpu 等佢插啦 即場屌即場解決

咁你拎哂板同cpu上金雞就得啦

呢D野係撞手神 同個牌子無咩關係
我全屋電腦幾代MB GPU都係用MSI
一件都無壞過 最舊都成差唔多10年
可能我同MSI夾D 以後都會keep住買佢

會唔會，要update bios先

以前我去過jumbo買野無咩問題
但我無試果係果度買cpu
所以會唔會係水貨

唔關事

我之前連續死兩塊msi老母板
一塊intel 一塊amd
msi永不錄用

多謝眾巴打相救
聽日帶曬過去即場解決

有時真係撞手神
我有一塊intel p67 老母板重用緊

咁其實底板咩牌子最好？
gigabyte?

我睇悠二好似好推MSI MORTAR就買左

驚既 叫多幾個FD去啦

之前喺金雞見佢職員將一箱箱ryzen拆盒淨係抽cpu出嚟

但係啲quality seal無事喎
定係我太天真

asus同gigabyte最少中伏

之前砌開都係Gigabyte 今次屎忽痕

我仲諗住去j店買埋ryzen同板
睇黎都係分番開u去第二到買算

年中砌唔少MSI BAZOOKA PRO VD 呢D平版都唔壞輕鬆
反而技家貴野Z170 G1 壞左條RAM SLOT
唔通壞一件又話技家垃圾咩
緊係話BIOSTAR 垃圾啦

利伸用緊ASUS配7700 4.8 開心使用中

我同時期幫friend砌部用msi都壞呀屌
垃圾msi

msi底版成日有d古怪問題
d音質又古靈精怪咁

msi真係狗都唔屌

屎眼石用一年壞左 貪平買左msi 唔好又一年壞呀

又係個案=成個牌子,btw樓主記得報告下結果

咁的確咁多個案拆返開都係個別事件
出咗事唔好話人哋冇提

推即刻跛又話伏人，牙石又話低階板狗也不屌，屎眼石就長期比人追擊，msi又話傻閪先買

冇衝突嘅，四句嘢夾埋一齊咪即係叫你只係買牙石堆ROG呀TUF呀咁囉
利申兩次用屎眼石兩次冇穿冇爛

MSI 11年左右自己同幫人砌過4-5部肥龍II到而家過埋保都仲健在
個陣仲有5年保不知幾好
而家堆代理又貴過人又得3年保，當香港客狗咁撚

我係次次買野未過保壞就轉第2隻牌子，同埋依家1000以上買asus，1000以下買aarock，暫時未有事

我之前2隻wd未夠1年就收皮，轉左東芝開心使用中，硬係覺得某啲牌同自己唔夾

買硬件都要睇八字

棲豬唔係今日去金雞?有結果未

樓主似乎出唔到金雞門口

垃圾先砌msi asrock asus

識砌要穩陣唔嫌老土 肯定gigabytes

MSI軍"虧"，你識條春咩

[JJ插沙求教]部機砌好唔著

樓主hdmi插底板
改名開新po做乜?

應該人間蒸發,好似係,除非唔係

屌, 又係呢D WRONG HOLE 仔?

可能豆到出去金雞比sales屌撚到反艇

屌 唔識咪買廠機囉

咪係囉 鋪頭預著呢d on9客真係陰鳩公

硬係覺得有人見到jumbo平小小就狗沖
砌機都唔識上網搵下料

搞咩近排咁多新手砌女破處屌錯位

唔會啦 望完咪又係 屌 你wrong hole呀
最後樓主比人恥笑住咁走

水貨唔係問題

買個個人先係問題

我買料一向去開海鮮舫

買親都係行貨

知佢有賣自家保水貨

珍寶買單件係最好
當然要問清楚係邊間代理保先

可能水貨貼貼紙扮行貨

之前唔理right hole定wrong hole都唔著
最後發現竟然係條ram出事
跟住換左ram

我未死因為壞ram件事太on9所以懶得update

成件事係點

成件事就係ram壞左 但係我著嗰陣speaker無響
唔知係ram壞

連keyboard燈都唔著 所以以為係底板/u出事

無事咪好。。。。係有ｄ驚第２單ｗａｒ。。。
ｂｔｗ 壞ｒａｍ真係好神奇